%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% Author: Minhas Kamal (minhaskamal024@gmail.com)
%% Date: 20-Jun-2016
%% License: Creative Common
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%CHAPER%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\chapter{Conclusion}


\section{Footnote}
Lorem ipsum dolor sit amet, nibh malorum meliore ad nam, brute oblique ocurreret mel no. Exerci nostrud ex eos, vix et oblique scriptorem comprehensam, ne cum impetus\footnote{impetus- cibo partem semper that torr pier noum.} singulis. Mel appetere incorrupte an, semper dignissim\footnote{dignissim- cu iudico nostrum gloriatur.} mei et, mea soleat pertinacia efficiantur at.

\subsection{Sub-Section a}
Principes inciderint eam ei, ut mei verear apeirian molestiae. Per ex cibo partem semper, ut graeci ocurreret nec. Tractatos facilisis eam cu, expetenda deterruisset ne has.
	
\subsection{Sub-Section b}
Te duo dicunt salutandi evertitur. Quaeque ornatus ne his, agam evertitur sed cu. Eligendi invidunt vim ex, at his munere voluptatum.

\section{Section B}
Sea recusabo persequeris no, ex reque epicuri eum. Virtute fabellas at pro, cu principes euripidis qui. Eos singulis pertinax ut, enim dolorem ea eum. Integre democritum et sed, ne mei dolor mediocritatem, et eam solet deleniti. Mei no veri essent inciderint, quem nemore deseruisse vel ex, est liber argumentum ne. Eum cu iudico nostrum gloriatur, veritus accusamus ex pri, nec falli graecis omnesque ne.

\subsection{Index Creation}
Rebum docendi no pri, regione eripuit efficiantur cu usu. Alia meis referrentur qui in, errem copiosae sententiae cum cu. Lorem veritus posidonium sea\index{Deep Sea} et, virtute offendit conclusion\index{Fabulous Conclusion} ut sea, nec id erat postea quodsi. Eruditi indoctum percipitur per ex, at justo mucius papaya\index{Wonderful Papaya} pri.
	
\subsection{Sub-Section b}
Ad nec dicunt eloquentiam conclusionemque, per ad partem vocent, ut prima veniam semper sed. Ei accusata efficiendi eos, ne clita persecuti vel, id albucius definitionem vel.
